有冇巴絲同事都係咁

隔離位成日d文件放到過哂界
明明佢自己勁多位 係要放埋黎
有咩分法可以整整佢

木瓜 拉開張枱 等佢文件跌落地
再唔係出聲同佢講 唔夠位擺嘢

舉手同老細講佢過界

有

即刻屌佢老母啦

舉手啦唔忍

以牙還牙啦屌

pish